恐懼撚屋企會唔會24小時無間斷噴消毒劑？？

水無間咁

要24小時屋企都戴住n95了

開拓呢個市場有得諗

party room變沖身室

洗車變洗人服務 當個人車咁洗

咁你條恐懼撚係咪開完post有人comment都唔敢回應

袁國勇今日話要倒洗潔精落馬桶

藥房：洗潔精有冇得炒

真心問

成個水箱倒晒洗潔精唔係仲爽咩

扮燒山fans嘅雲糞

一乾身感應到就噴